發現被遺棄貓仔

牛頭角玉蓮台對出草叢

我趕時間希望有人可以接咗佢先

屌 想接，未放工

放上FB 貓群啦...

地點唔好講咁詳細啊

幫推

無知一問點解

你接？

貓義工

想 但要7點先黎到

會有痴線老打佢地或者毒死左佢地

呢個

快D揾收留佢地，唔係比藍絲廢老見到一定捉走/打死

可以收養住先...
但有無巴打可以接左佢先

我可以接呀但想知要帶啲咩過去幫佢

我放工去接

有觀塘手足話落緊樓接

我屋企十幾年以黎
終於發生咗第一次有人打死附近住嘅街貓
近排多咗好多痴線廢老見人就打見貓狗就殺

求有心人盡快去接咗貓仔先

好可愛呀幫推！！

Sorry啊 個下想幫隻貓

唔緊要 係擔心你走開左就唔知有咩人搞隻貓

樓主仲喺到？

貓仔

有無人可以update下隻貓點?

喵~

跑左出馬路。。。
原本想7點去接佢。。。

下? 比車撞到?

隻貓比個呀嬸捉起左－放手跑左出馬路唔見左

利申 識樓主

我同樓主一間去附近搵搵

跑左去地鐵站個方向?

應該係啦 出左馬路
希望唔好亂咁走
我仲諗住帶佢返去養

有冇手足知道現在貓仔的情況？

我覺得係地鐵站方向
好驚佢走出條大馬路

痴撚線

阿嬸
好撚嬲又好Sad 屌那星

快啲走啊
唔好比貓義工捉到

希望有好心人收養佢
唔好比D人捉黎賣

我想養 前提要搵得返
唔好亂走去大馬路呀貓仔

今晚我會落街搵搵

會唔會鋪頭貓仔黎

攞去SPCA

圖1隻貓喺邊撚到

借po，一齊上twitter做文宣！

好慘

貓貓

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

好得意

依家過去搵, 有確實位置可pm me

721 811

我就收工 會盡快趕過去搵
如果巴打搵到又養既講聲
搵到但唔養既可唔可以TG我
有心想接

執到未呀？

有冇人接？我而家過黎

大家幫手去搵

我可以幫手養，仲係度？

想接!未放工!

等update!!

未有人幫手可搵我

有無巴打搵到

好奇一問
其實大家係點判斷啲貓係街貓定比人棄養？

接咗未 未有嘅話我可以接 過幾日觀塘發夢驚佢食催淚彈

好可愛！

會比警犬咬死

我可以接收貓貓幫養

本身有養緊一隻貓貓

如果有主人認領返我可以隨時拎返出嚟都得

強烈要求有貓ICON

好可愛啊

我係附近 睇下見唔見到

可以幫手

我有地方可以收留佢...但會唔會遲左？

Sorry...我直頭係想收養佢

Push

我想接左佢

幫手搵下先

啱啱收工趕緊過嚟

地球上最可怕嘅動物

就收得

不能agger更多

會有人傷害佢地
例如廢老/藍屍

佢地夠膽比我見到咁對啲動物試下

搵到既講聲
我同樓主一間都會去搵

一定要搵到啊

Lm 住附近 有需要可以幫手

推，希望搵到

仲係唔係度 可以收工過去睇

好想執接

去

祝福貓仔平安

唔緊要,我接力

我嚟接力

大家接力，我都搵唔到

尋日有po話彩虹村唔見貓wo

好想帶佢返屋企

有老母㗎？

有無人收留
仲未有就我去

喵仔

仲未搵到,快啲嚟救命!!!

貓仔仲係唔係度？

有無人講大概位置係邊 屋邨？ 牛頭角站？

嚟幫手搵

搵緊

我唔知係去咗裕民坊嘅方向定定牛頭角地鐵站嘅方向

屌緊張到我1999

去地鐵站嘅話會會唔會係隧道

收工時間 可能會嚇到佢周圍走

想養

貓仔去到嘅距離應該唔遠啩

仲在？想接，但返緊工

頭先見到兩個絲打係附近搵緊，希望搵到

我都見到
我搵左一陣都唔見有

我今晚會再落街搵搵

唔係到

香港高樓多極少人放養, 而鋪頭養做招財貓
通常企理有頸圈,比較少出鋪, 街貓一般都係地域貓冇人養但有人喂

係咪搵到?

想去接
好cute好想摸下佢

見到有2個絲打搵緊

我趕緊去

好多人搵緊貓

真人版pokemon go
希望有人搵到報個平安

可愛豬

求更新

好多同路人但係冇發現

希望快d有人接

好可愛

搵唔到

到底個阿嬸放咗隻貓喺邊

屌 好撚大隻老鼠

眼力測試

搵到
但入左地下坑渠
孔雀樓對出七仔
有無人幫拖

有

Call愛協or消防吧 佢地有工具

收隊!!!!

捉到？

擋車個位絲打好型

救左
唔洗叫

有冇報告講嚟聽下

絲打接唔接？

快啲有好心人收養佢啦

想收養

咁我就安心曬啦！！

好勁！咁都搵到

Q到爆

我想接呀，但冇養過貓貓

辛苦哂絲打們救佢上黎
好人一生平安

好人一世平安

好人一生平安

辛苦晒 好有愛心

好彩搵到

多謝妳

決定左養佢既個位可摸耳定時update下佢既近況

辛苦曬各位幫手嘅巴打絲打 你哋全部人都拯救咗一條小生命

我都想知

辛苦晒

Cute cute

太好喇

見到好多人去幫手搵 好感動

一路睇落去，勁擔心 ！
唔該絲打！貓貓要乖乖地！

依家有人收養咗？

睇睇下額頭同眼邊嘅紋好似有少少唔同，雖則咁細範圍未必有兩隻b，但可唔可以有多兩張相睇下係咪同一隻

so cute

落坑渠救貓貓個位絲打收留左佢啦

有冇手足講下救貓嘅過程呀

收養咗個位絲打可唔可以開post定期updat下貓仔

呢隻貓B個額頭位多白色毛過圖二個隻

頭先諗住走個陣見到有班女仔係度搞個坑渠
但隔離係觀塘道 本身以為佢地跌左野 諗住食白果搭地鐵走

點知撞到3位巴打都係搵貓 吹左2句

然後話依度有人講係7仔對出救左隻貓

即刻跑番去睇 原來就係落坑渠個班女仔救左 真心覺得好癲 現場好多車聲都聽到貓叫

求另一角度救貓視覺

好得意阿 好人一生平安

好想不斷搓佢 索佢

好可愛 可唔可以撚埋一份

連登有愛

？

真係同一隻貓咩

係

擋車
港女好勇

可能附近仲有貓仔
因為貓媽好多時一胎幾隻
附近街坊路過幫眼留意下

養成年貓啦
定性好多

咩貓都唔夠佢慘

香港人真係 CLS , 一呼百應

address?

住個到附近嘅巴絲留意下仲有冇貓BB,救得一隻得一隻

有誠意想接🙏🏻🙏🏻🙏🏻

左眼下灰色毛唔同,似係第二隻
利申 : 估

呀 好可愛

!!!!!

最後接到？

好似有啲唔同

有絲打接左 佢救隻貓救得好辛苦
企哂出馬路

咁或者係燈光，樓主話咗係就應該無問題，不過經過開大家都留意下有冇其他貓需要幫手

係咪真係同一隻

真係睇緣份嫁 我等咗好多年都未執到一隻
但見好多人都好易執到

解答下大家先 隻貓已經比其中一位救貓嘅絲打領咗番去照顧。

太好了！

好人好事

執囇成個區啲貓

想幫佢含撚
唔知係咪貓仔呢

其實附近草叢放咗好多老鼠藥

救得晒當然係好事
有屋企邊個想流浪

.......含撚又Over左
我想抱佢 錫佢姐

多d update佢近況呀
同埋改左名未？

Tui

接左未？

有冇人執埋另一隻
推呀

笑死含乜鬼

真心好癲

哈哈 叫佢做連登仔

係坑渠救就叫佢渠b啦

但又唔一定 我嗰頭好多好多流浪貓 送過2隻貓B比連登仔 但又覺得拆散咗佢地屋企加上又唔敢煩住人 跟進咗幾日就成半年啦先問咗一次佢比下相成日有好對唔住貓媽嘅感覺 宜家又有堆貓仔 好想捉到啲貓媽去絕育

好想執喵b啊

請問係咪SURE係同一隻？

孔雀樓對面馬路有個公園以前都好多流浪貓
唔知而家仲係咪？

可能係隻失貓，星期二下午一男一女喺路邊開貓袋， 跟住隻貓沖左出馬路。

係路邊開貓袋咁聰明⋯ 出面大馬路黎⋯

我都唔知點解，行過聽見有人大叫「沖左出馬路」，啲人都有幫手望車底。
開貓袋要好似太空艙雙重門先至安全⋯⋯

SORRY咁多位巴絲
遲咗咁多日先報平安

佢個身有成70-80隻蚤
不過已經清到七七八八

貓貓前兩日已經睇完醫生，情況良好身體健康，
希望佢健康成長，多謝大家關心